調景嶺手足小心

站內大量防暴

推

晨早流流嚇鬼呀屌你老母

真係痴撚線，行過望下都比佢哋屌

兩邊出口企滿狗
小心被檢查

毅進保安服務

係，跳閘手足小心

黑衫手足小心！

觀塘站都有狗
同黨鐵職員守住出入口 唔知做乜鳩

推 手足小心